韋帕我屌爆你個老母，阻撚住我返工！！！！

我謹代表全港所有藍絲，正式屌你老母！
強烈譴責你個廢風阻撚住我返工
你搞到依家八號風球，我冇工返，隨時成份工都冇撚埋，點養起成頭家！？
你有冇諗過自己既存在會嚴重影響香港經濟同民生
落地獄啦！！！！！

屌唔講住，熱愛返工既我係絕對唔會罷工的，依家游水返公司先

我覺得一見到八號波就唔返工既人好撚自私
完全冇諗過其他人既感受，一啲責任感都冇
影響社會穩定運作，正垃圾

屌.....依家遲大到 實俾老細屌
隨時俾人炒